其實扮唔知醒再home office可唔可行？

試下就知

但失敗咗的話，你就可以日日home office.

try try